所有理工中工發完惡夢既手足都要假設自己身份已曝光

首先 理工 中大 內 一定有鬼
而 你地食飯 一定除 mask
基於呢兩個假設 理工 中大 們手足身份好有可能已掌握在popo手上
請各位做定被捕準備 處理好屋內 手機內 既垃圾

1

2

3

pish

手足請做好一切準備
應對被捕時法律問題
除左你自己 你身邊既人都係重點

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推

星期日區選, 應該好快會有大搜捕令人投唔到票, 手腳要快！

啱, 大學好多CCTV, 一定會畀objects 拎去煲晒啲人出黎, 又會有鬼

Push

理大學生本身都已經係一個身份啦

sim卡上鎖呀，坐48果陣佢拎你張卡出黎睇野就奶閪

4

恤個靚髮

機會係留比有準備既人
唔好浪費逃生時既付出

機會係留比有準備既人
唔好令你逃生既努力付諸流水
1

機會係留比有準備既人
唔好令你逃生既努力付諸流水
2

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推啊

係

5

push

懇請各位做好準備
唔好衰係自己手上

要斷絕同某啲朋友聯絡 小心被跟蹤

好似要簫三同鞋，或者掉去回收比第三世界既國家既小朋友著

輸出二噁英咁毒？

tui

根本咁多二噁英
全身背囊衫鞋手機都唔要得

不過可以當差知道哂身分
因為附近戒嚴幾日
外面全部警冇外人
係理工長期存在、‘非警方’手機既信號好可能足夠有力證據證明喺過入面

721
811
831
101
1111

沖涼先 陣間再推 各位接力

趁依家入面仲有人叫手足燒哂啲cctv server佢？

p

yes!

食屎啦 係自己學校食飯唔比？

橫掂入面嗰啲都走唔到出嚟,不如。。。

擁

中大感覺上比理大好好多 至少校長暫時仲係冇報警先啦

PUSH

記得執屋

失咗蹤幾日搵唔到一定係唔見咗部電話
不如極速買新
舊個部去咗堆填區㗎喇我諗
咁仲要記得報失sim cRd
唔見電話就一定唔見sim card嘅
無理由唔見電話但張sim card仲喺到㗎嘛

問題係差佬搜證 差佬最想你死

食飯同我遮眼 只露嘴出黎食
件衫夠薄都食到

佢可以點搜證 冇cctv喎 再者其實好多入去幫手搬下野 都唔係前線黎

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

佢有uc 又有無限時間同資源搜證

唔好靠運氣 靠自己
做足準備 買個安心
唔好比人拉個陣 先黎瀨屎瀨尿

UC問題就麻煩d既 因為中大冇報警 冇拎到cctv既話
比較難搵到人 食飯露樣最怕就有鏡頭

你要假設差佬會無所不用其極去追捕手足
因為差佬覺得D大學生係核心示威者
差佬一定要拉鳩晒

有備無患 推

被捕都可以投票

咁又真係既 大學生就係原罪
但係我覺得教埋應該點樣處理會好啲 未必真係個個知

手足們有時間 但係唔太多
琴日拉既U18 今日已經搜屋
如果差佬有料 搜到埋身只係時間問題

推喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我嘅意思係不如清潔下啲cctv

定性咗部動就連洗廁所嗰個都係暴動㗎啦

仲鎖?
直接KO部機佢啦

咁佢一定收你部電話架

我唔係法律專家 所以唔想比太多山堠貼士
但係 我絕對相信 我既假設係無錯
手足們諗諗你地留係大學個一段時間
有無犯過任何一個會令你身份曝光既錯就知我有無多疑

直埋教埋佢地點處理啦

差佬唔會比

我唔係律師 無法律專業智識
我唔想講少一句害撚死人
所以比唔到貼士 SORRY

係入面直接ko佢
出黎咪無電話

直接去台灣讀書吧

食飯 留返比你地推

著草都係一個唔錯既建議
假設著草去英國美國 分分鐘有政治庇護

咁當然 我唔係做政治機關
所以唔知點樣可以合法著草
留返比手足們自己搵資料

堅持....寧死不屈
聖誕冇生意
新年冇生意

入邊1000009%有鬼

我唔care 5 大訴求
我亦都唔care 美國過唔過人權法
我care既係每一個手足既人身安全

手足們 重生機會得來不易
好好把握

就算到時真係咁撚黑仔比人拉鳩左
我都希望大家唔係帶着後悔自己無做好而入獄

係。

作最好準備 最壞打算